如果美中係南海開波 你仲返唔返工？🤔

不過應該停哂電 網絡中斷 冇得番

返住先，唔好蝕勤工/ no pay leave

冇地鐵咪巴士，巴士都冇咪行路

真係打扙所有沿海城市（不幸地包括香港）嘅市民應該被大規模撤離，應該冇工番

有無睇新聞！ 行路番啦

唔番工邊有錢買美國戰爭債券

要申請庇護 , 不了

遷到大西北都要搭高鐵返香港開工 唔係你以為高鐵起黎做咩

返，我都唔係香港

你太唔熟香港人
我地點都會死返工

一定要番啦 我會係公司住

唔返
學多幾句英文同美軍帶路

係屋企睇現場直播

你估第二次世界大戰果時，參戰國家啲市民有無返工？🤔

香港唔係中國

戰死在公司

重有電咩

要話俾老細知我死前一刻都做緊野

唔收工咪得，我都唔明有咩問題

到時萬人齊行紅隧/西隧/東隧返工

扮解放軍解放美國領事館

要帶路,返唔到

冇網咪call IT部囉。啲光管唔著咪call IT部囉。冇水飲咪叫IT部黎換水囉。